超廣角大光圈七工匠定老娃鏡好？

有咩推介

老娃

12mm?

用緊15 f2

七工匠支12/2.8唔係apsc咩？老娃先有ff咋嘛

富士用老娃好似要裝接環？

佢有出X-Mount

老蛙對比samyang 又點呢
後者有支AF好似幾正
有冇清用過